有無人用過三軸手持雲台？

唔知係咩咁叫，即係嗰啲夾個電話或gopro 上去，三軸穩定嘅自拍棍。
有興趣，有無巴打介紹下

原本想買黎用iphone 7 拍下日常生活，行山旅行之類，但睇過review 話iphone 個防震會over compensate，見過人d 片係好有規律咁震下震下就打消左念頭
一日冇得閂內置防震一日都得物無所用

osmo mobile

我用iPhone se 應該無呢個問？

好似本身冇防震就冇事

巴打有無推介？

我果時都冇詳細睇，不過都係飛魚同DJI 啦 （上面有人講左），DJI 就有埋app 識自動face tracking，time lapse 自轉，玩long exposure 果d ，飛魚好似冇。digitalrev 都有條片比較兩個你可以睇下

留名 想買osmo mobile
有冇巴打知邊度有得分期？
利申 學生哥

用緊DJI OSMO

四寶有分期不過+5%

飛雲crane 好似夠力夾埋a7

打去Card Center做番分期嘛

REMOVE S1 for GoPro

強力推薦

how much?

低過$3000 唔做得分期 存下錢先

用緊DJI Osmo Mobile + iPhone7 Plus

去旅行拍片夠哂 部a6300無用過剩影相

唔怪得知用智雲smooth c拍落怪怪地
彈下彈下咁
係咪未有方法fix